
                      Esta película para mi es para una tarde de sábado tirada en el sofá de mi casa no desde luego para verla como la vi en el cine, tiene su aquel pero no es un peliculón. Es un sueño americano o un sueño infantil o quiza más el sueño de los padres, porque en realiad la moraleja quien disfruta viendo a sus niños en los escenarios los propios padres o los niños. Recuerdo a esa familia que no llegaba al concurso empujando su furgoneta un pelín fea por cierto, y el final que imaginando que pudiera ser un ridículo espectácular lo salvan con una actuación maravillosa, por lo que demuestran que es mejor una chica mona o una chica graciosa, que cada uno elija.
        
            